[行動 post]推上熱門！ 80個手足要聲援呀！

半年內，已經有80個前線老師被捕。未上庭已經比教育局停晒職，以後冇得教啦。

你係 FB，IG大罵黑警好爽皮係咪？
但我話你知已經有30個老師罵林鄭罵黑警收咗 warning啦！

係咪要全部黄師清晒，你地先安樂呀？

一齊企出來撐手足呀！

「無懼打壓 堅守良知」

「團結護專業 抗白色恐怖」教育界集會
2020年1月3日
中環愛丁堡廣場
下午7時至9時
（不反對通知書申請中）

文字獄

推

只要在法院贏一場，場扙一定贏
清楚陳明是政府先向市民宣戰

路過又推一推